放低你尊嚴。入來識下朋友仔

hi 屌你老母

推

唔好咁啦！屌你老母既老母